機場大量鬼 小心

機場取消所有航班 非常詭異
周圍有好多鬼 可能係d有特別標示 例如扣針絲帶 （sor 無fact check 但目測）
大家注意安全 先定撤離路線
天佑香港🇭🇰

push

走喇

快